今天的蘋果日報沒有全頁頭版廣告

但有全頁A1新聞
講真牙英你當年咪又係靠傳媒爆糖糖大鑊先做到特首

當年爆糖糖潛建
100步笑人50步

689自己都要小心畀人偷拍到偷食
如果捉到
肥佬黎唔上返你一個星期a1頭版佢都唔姓肥

咪撚再貼佢啲野

on9 如果個藝人正正常常咁坐車 邊個會理？有咩討論價值

最慘既係可能影響兩個家庭
錯唔係做錯的人身上 係揭發個條友

下面有人話可能影響四條生命

屌你老味今日見到個藍屍同事買咗份蘋果日報睇
#樂與為伍

中共邏輯

就算係，個源頭都係的士佬責任最大啦，喂蘋果只係買單料返黎報，內容又冇露點又冇影響公眾安全

裝cam你唔去鬧，去鬧個日日都咁做嘢嘅娛記？

佢自己做唔算數

港豬
解決提出問題的人

英英真係ON9既KOL

689加得入fd既，已經洗哂腦

下面留言果班人到底智商有無60

你肯定係有智商

機會來啦飛雲

咁報新聞其實都係仆街黎

投共d人都係無撚腦

姓肥

裝車CAM本身係為左保障司機乘客

我份人出名講野唔算數 收撚皮啦

分返開娛樂新聞 好dd

同689 UGL被爆料一樣喇，

當年你條廢柴都係靠報紙佬爆唐英年僭建先上到位咋

胖子黎

咪理佢啦

個司機犯咩法？
個車cam就放係度又唔係收收埋埋
都唔撚講存車係司機本挑

咁都犯法嘅話，係咪全部有裝車cam嘅車主將條片放上網都係犯法啊？
係咪之前乜乜報章收到讀者拍嘅片
個讀者又犯法啊？

如果唔係犯法，咁個689會唔會係度誹謗緊個司機呢？

冇得直接係佢d post留comment真係好可惜

689:我無講過我無僭建

係香港做官真係唔on9都做唔到

選特首唔計

個Kitty Wong唔死都冇用

689 On99
藝人本身就無私隱，佢哋喺人面前扮乖扮純情欺騙觀眾，呃人去買佢哋嘅演唱會飛去支持佢哋做佢哋fans等等呢個係欺騙公眾嘅行為，有違public interest，傳媒係有社會責任公開事件！

咁鳩大個人都無判斷能力 聞到死廢老味

的士司機最多都只係叫whistleblower ，因為呢兩個係公眾人物，仲要行為不檢。
其他政要有任何性醜聞比人爆從來冇人會矛頭指向爆料者！屌佢老味689返去讀多幾年書啦

不解決問題先解決製造問題的人

今次我撐CY喇

佢老婆咁嘅樣都無婚外情

做人大常萎原來真係咁得閒

熱議 咩字黎
學習大大造字

政協副主席。人大都不如

邊只四條咁小 六條生命呀

我冇犯法問律政司啦

大律師公會嘅意見你哋幾時有聽過

OnL9

班友個腦真係裝屎架 唔揭發就唔影響兩個家庭？

講得啱
上次揭發沙中線單嘢已經阻住工程進度
打擊香港工程界聲譽

係果堆啦，唔識分了